# Internship tasks

## Multithreading
1. Сделай какой-то counter который могут инкрементить разные потоки без перезатирания значения друг друга, т.е. переменная должна быть потокобезопасная
2. Допустим тебе нужно сходить в три таблицы в бд, и из каждой достать какие-то данные. Таблицы никак не связаны. Тебе приходит какое-то дто в котором есть три поля id1, id2, id3 (String либо Long). И тебе нужно сходить в эти три таблицы соответсвенно и просто забрать по PK. Так вот можно сделать просто три вызова подряд типа такого:
   ``` 
    public void method() {
        Result1 result1 = getFirstResult();
        Result2 result2 = getSecondResult();
        Result3 result3 = getThirdResult();
    } 
    ```
Но допустим у нас каждый select для таблицы занимает 10 сек. В итоге выходит 30 сек. Как можно оптимизировать это с учётом многопоточности?

## RestTemplate
Создать два приложения на spring-boot, и в первом сделать контроллер который принимает какое-то дто, а во-втором сделать контроллер который инициирует запрос с помощью RestTemplate в первое приложение

## Service Discovery 
RestTemplate переделать на @FeignClient, и сделать еще один сервис который будет выступать в роли Service Discovery, который будет Eureka server
